【武漢肺炎】駿洋邨翠雅山房6人不適送院

【18:30】截至下午5時許，再多5人由檢疫中心送院，包括火炭駿洋邨4人，以及美孚翠雅山房1名男子。

【14:20】再有「鑽石公主號」郵輪返港乘客不適。消防今午（23日）12時許接報，火炭駿洋邨檢疫中心一名男子不適，由救護員送往仁濟醫院治療。

黑警？

popo?

翠雅山房

玩完
爆發了